 억지로 이러진 마. 내맘은 그런데 당신 생각은 어떠냐 물어본거니까.
 시끄러. 한번 결정했으면 하는거지 말이 많아. 돈이야 또 벌면 되지만 사람은 잃고 싶지 않아.  나 아버님 잃고 싶지 않아. 아버님은 나한테 특별하신 분이야. 솔직히 십년동안 이집에서 살면서 당신보다 아버님 더 믿고 의지하고 살았어. 아무리 좋은집에 이사가면 뭐해. 발뻗고 못잘거 같은데. 차라리 아버님 해드리고 내맘 편한게 나아.
